點睇d廢老電話聆聲好似火警鐘咁嘈

屌佢老母成日係巴士比聆聲嚇醒
勁嘈勁大聲 又慢條斯理接電話

攞住部電話係手，慢慢望下個來電顯示再聽電話，屌你老母。🤡

屌佢老母，聽就聽唔聽就cut, 係到望望望

咁人哋真係聽唔到呀嘛
如果用iPhone嗰啲叮叮叮

仲要人哋有老花
人係慢條斯理睇吓邊個人打過嚟啦
搵返個聽電話制都要幾秒啦

仲要佢哋唔係讀得好多書
佢哋唔會用正常聲調講電話
淨係覺得越大聲越好

希望爭取廢老淨係可以坐下層
咪害我地未耳殘都變耳殘

問題係佢地講電話都好大聲
嘈撚死 冇人想知佢地家事

因為佢地聽唔到
覺得人地都會聽唔到
聾撚左咁

無震機？

聴覺隨年齡退化
你將來都會係咁

用開震機

你將來都會手震

弱智，手震唔代表感覺唔到震機。

你反還反呀
好多老人家聽力唔好大聲啲有乜問題

請大家唔好屌樓主

樓主過唔到40歲，咩手震撞聾唔關佢事架

聽過有廢老用中國國歌做鈴聲

仲有啲廢老大庭廣眾睇片聽歌唔用earphones先乞人憎

算啦 老人家聽唔到呀嘛 佢地自己都唔想

盲反

我諗起以前美國d黑奴政策

你試下朝早坐巴士恰著 再d聲嚇到個心都離一離就感受到

他朝君體也相同

*黑人

睇埋d弱智片，個background music無限loop, 聽到人都燥